config project : + python 3.7.0
                 + vitual c++ buil tool 2019
                 + file co ha.txt lưu token page và appsecurity
chạy lệnh : - rasa train
            - rasa run actions
            - rasa shell
            - (Nếu thay đổi config fb) rasa run --endpoints .\endpoints.yml --credentials .\credentials.yml

chạy được server fb tải ngrok về xong chạy lệnh "ngrok http 5005" trong thư mục đã giải nén ngrok sau đó copy https ánh xạ thay cho cổng 5005 vào fb dev trong url gọi lại của app 
            